# Fake News - Samizdat
# Copyright (C) 2022 Webmaster <webmaster@fakenews.com>
# This file is distributed under the same license as the Samizdat package.
# Webmaster <webmaster@fakenews.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Samizdat\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Webmaster <webmaster@fakenews.com>\n"
"Last-Translator: Webmaster <webmaster@fakenews.com>\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language-Team: Webmaster <webmaster@fakenews.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "#{number}: {firstname} {lastname}, {city}, {country}"
msgstr "#{number}: {firstname} {lastname}, {city}, {country}"

msgid "&copy;2022 &mdash; please share and add star on {sitename}!"
msgstr "&copy;2022 &mdash; 请分享并在{sitename}上加星！"

msgid "&copy;2023 &mdash; please share and add star on {sitename}!"
msgstr "&copy;2023 &mdash; 请分享并在{sitename}上加星！"

msgid "&copy;{year}&nbsp;{author}"
msgstr "&copy;{year}&nbsp;{author}"

msgid "1 database"
msgid_plural "{number} databases"
msgstr[0] "{number} 个数据库"

msgid "1 dns domain"
msgid_plural "{number} dns domains"
msgstr[0] "{number} 个DNS域名"

msgid "1 domain"
msgid_plural "{number} domains"
msgstr[0] "{number} 个域名"

msgid "1 invoice"
msgid_plural "{number} invoices"
msgstr[0] "{number} 张发票"

msgid "1 invoice item"
msgid_plural "{number} invoice items"
msgstr[0] "{number} 个发票项目"

msgid "1 mail domain"
msgid_plural "{number} mail domains"
msgstr[0] "{number} 个邮件域名"

msgid "1 site"
msgid_plural "{number} sites"
msgstr[0] "{number} 个网站"

msgid "404: Missing document"
msgstr "404：文档未找到"

msgid "<a href=\"{url}\" target=\"_blank\">{url}</a>"
msgstr "<a href=\"{url}\" target=\"_blank\">{url}</a>"

msgid "A confirmation link was mailed to {email}."
msgstr "确认链接已发送至 {email}。"

msgid "A sub-goal is to test open accounting, where figures can be presented continuously after being anonymized."
msgstr "一个子目标是测试开放式会计，其中数字可以在匿名化后持续呈现。"

msgid "A sub-goal is to test open accounting, where figures can be presented continuously in public after being anonymized."
msgstr "一个子目标是测试开放式会计，其中数字可以在匿名化后持续公开呈现。"

msgid "A {rate} interest will be charged on overdue payments"
msgstr "逾期付款将收取 {rate} 的利息"

msgid "API docs"
msgstr "API 文档"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "About Fortnox"
msgstr "关于 Fortnox"

msgid "Access denied"
msgstr ""

msgid "According to our notes invoice {number} remains unpaid."
msgstr "根据我们的记录，发票 {number} 仍未付款。"

msgid "Account"
msgstr ""

msgid "Account confirmation"
msgstr "账户确认"

msgid "Account settings"
msgstr ""

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Activate Samizdat Fortnox integration"
msgstr "激活 Samizdat Fortnox 集成"

msgid "Activate integration"
msgstr "激活集成"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Column After"
msgstr "后面添加列"

msgid "Add Column Before"
msgstr "前面添加列"

msgid "Add Row After"
msgstr "后面添加行"

msgid "Add Row Before"
msgstr "前面添加行"

msgid "Add certificate"
msgstr ""

msgid "Add content"
msgstr "添加内容"

msgid "Add customer"
msgstr "添加客户"

msgid "Add database"
msgstr "添加数据库"

msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

msgid "Add example"
msgstr ""

msgid "Add grop"
msgstr "添加组"

msgid "Add group"
msgstr "添加组"

msgid "Add mail domain"
msgstr "添加邮件域名"

msgid "Add page"
msgstr "添加页面"

msgid "Add poll"
msgstr ""

msgid "Add product"
msgstr "添加产品"

msgid "Add subscription"
msgstr "添加订阅"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Add voucher"
msgstr "添加凭证"

msgid "Add website"
msgstr "添加网站"

msgid "Add zone"
msgstr "添加区域"

msgid "Additional collection fees"
msgstr ""

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address (billing)"
msgstr "账单地址"

msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

msgid "Address check"
msgstr "地址检查"

msgid "Admin access required"
msgstr ""

msgid "Admin access required for DNS management"
msgstr ""

msgid "Admininistration panel"
msgstr "管理面板"

msgid "Advertising"
msgstr "广告"

msgid "After registration you can add more data about yourself, loosen your sharing policy, and customize your experience."
msgstr "注册后您可以添加更多个人信息，调整分享策略，并自定义您的体验。"

msgid "All Messages"
msgstr ""

msgid "Allow cookies to paste confirmation code from email"
msgstr "允许使用 cookie 从邮件粘贴确认码"

msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgid "Amount incl. VAT"
msgstr "含税金额"

msgid "Amount to pay incl. VAT: {totalcost} {currency}"
msgstr "含税应付金额：{totalcost} {currency}"

msgid "Amount to pay including {percent} VAT: {totalcost} {currency}"
msgstr "含 {percent} 增值税的应付金额：{totalcost} {currency}"

msgid "Amount to pay: {totalcost} {currency}"
msgstr "应付金额：{totalcost} {currency}"

msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "An error occurred during login. Please try again."
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete this example?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to delete this record?"
msgstr "您确定要删除此记录吗？"

msgid "Are you sure you want to resend this invoice?"
msgstr ""

msgid "Article"
msgstr "文章"

msgid "At least 3 characters from a-z 0-9 -, must start with a-z"
msgstr "至少3个字符，包含 a-z 0-9 -，必须以 a-z 开头"

msgid "At least 8 characters including capitals and digits"
msgstr "至少8个字符，包含大写字母和数字"

msgid "At least {min} characters from: {chars}"
msgstr "至少{min}个字符来自：{chars}"

msgid "At least {min} characters: {upper} uppercase, {lower} lowercase, {num} number(s), {special} special character(s)"
msgstr "至少{min}个字符：{upper}个大写字母，{lower}个小写字母，{num}个数字，{special}个特殊字符"

msgid "Authentication required"
msgstr ""

msgid "Authorize"
msgstr "授权"

msgid "BIC/Swift"
msgstr "BIC/Swift"

msgid "BIC/Swift address"
msgstr "BIC/Swift 地址"

msgid "BIC/Swift address:"
msgstr "BIC/Swift 地址："

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Back to list"
msgstr ""

msgid "Bankgiro"
msgstr "银行汇票"

msgid "Bankgiro:"
msgstr "银行汇票："

msgid "Barred"
msgstr "已禁止"

msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

msgid "Billing"
msgstr "账单"

msgid "Bio"
msgstr ""

msgid "Blocked"
msgstr "已封锁"

msgid "Blocked ip number"
msgstr "已封锁的IP地址"

msgid "Bold"
msgstr "粗体"

msgid "Bootstrap icons"
msgstr "Bootstrap 图标"

msgid "Bootstrap icons helper"
msgstr "Bootstrap 图标助手"

msgid "Buddy price"
msgstr "优惠价格"

msgid "Bullet List"
msgstr "项目符号列表"

msgid "Buy {slug} a coffee"
msgstr "请{slug}喝咖啡"

msgid "Buy {user} a coffee"
msgstr "请{user}喝咖啡"

msgid "By default no information about you is shared."
msgstr "默认情况下不会分享您的任何信息。"

msgid "Calling the helper adds the svg code to the symbol table in the beginning of the document, plus an inline reference to it."
msgstr "调用助手会将 SVG 代码添加到文档开头的符号表中，并添加内联引用。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Captcha code from image"
msgstr "图片验证码"

msgid "Captcha image"
msgstr "验证码图片"

msgid "Captcha was wrong"
msgstr "验证码错误"

msgid "Category"
msgstr ""

msgid "Certificates"
msgstr ""

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Changed status."
msgstr "状态已更改。"

msgid "Changes saved successfully."
msgstr ""

msgid "Check zones"
msgstr "检查区域"

msgid "Choose a password"
msgstr "选择密码"

msgid "Choose a password."
msgstr "选择密码。"

msgid "Choose a username"
msgstr "选择用户名"

msgid "Choose a username."
msgstr "选择用户名。"

msgid "Choose language"
msgstr "选择语言"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "City (billing)"
msgstr "城市（账单）"

msgid "Click to pop dialog."
msgstr "点击打开对话框。"

msgid "Click to pop login dialog."
msgstr "点击弹出登录对话框。"

msgid "Click to pop payment dialog."
msgstr "点击弹出付款对话框。"

msgid "Click to pop reminder dialog."
msgstr "点击弹出提醒对话框。"

msgid "Click to regenerate PDF."
msgstr "点击重新生成 PDF。"

msgid "Click to search matching records."
msgstr "点击搜索匹配的记录。"

msgid "Click to search matching zones."
msgstr "点击搜索匹配的区域。"

msgid "Click to send a credit invoice."
msgstr "点击发送贷记发票。"

msgid "Click to send again."
msgstr "点击重新发送。"

msgid "Click to send agin."
msgstr "点击重新发送。"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Code Block"
msgstr "代码块"

msgid "Comma separated"
msgstr ""

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Confirm poll signature"
msgstr "确认投票签名"

msgid "Confirm your email address"
msgstr "确认您的电子邮件地址"

msgid "Confirmation Failed"
msgstr "确认失败"

msgid "Confirmation code"
msgstr "确认码"

msgid "Confirmation error:"
msgstr "确认错误："

msgid "Confirmation failed"
msgstr "确认失败"

msgid "Confirmation request sent"
msgstr "确认请求已发送"

msgid "Connection error. Please try again."
msgstr ""

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

msgid "Contact {sender} if you have questions."
msgstr "如有疑问，请联系 {sender}。"

msgid "Contact: {email} or call us directly."
msgstr ""

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Continues on next page..."
msgstr "下一页继续..."

msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

msgid "Contributing"
msgstr "贡献"

msgid "Control panel"
msgstr ""

msgid "Conversation with"
msgstr ""

msgid "Corporate identity number"
msgstr "企业识别号"

msgid "Couldn't use code for verification."
msgstr "无法使用代码进行验证。"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Country (billing)"
msgstr "国家（账单）"

msgid "Country selector"
msgstr "国家选择器"

msgid "Create contact"
msgstr "创建联系人"

msgid "Create customer"
msgstr "创建客户"

msgid "Create new record"
msgstr "创建新记录"

msgid "Created"
msgstr ""

msgid "Created {created} by {creator}"
msgstr "由 {creator} 于 {created} 创建"

msgid "Credit invoice"
msgstr "贷记发票"

msgid "Credit invoice {fakturanummer}"
msgstr "贷记发票 {fakturanummer}"

msgid "Credit invoice {number}"
msgstr "贷记发票 {number}"

msgid "Credit trustability"
msgstr "信用可靠性"

msgid "Creditability"
msgstr "信用度"

msgid "Credited amount incl. VAT: {totalcost} {currency}"
msgstr "含税贷记金额：{totalcost} {currency}"

msgid "Credited invoice"
msgstr "已贷记发票"

msgid "Credited invoice: {number}"
msgstr "已贷记发票：{number}"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgid "Customer #{customerid}"
msgstr "客户 #{customerid}"

msgid "Customer Id"
msgstr "客户 ID"

msgid "Customer Id:"
msgstr "客户 ID："

msgid "Customer Number"
msgstr "客户编号"

msgid "Customer newsletter"
msgstr "客户通讯"

msgid "Customers"
msgstr "客户"

msgid "Customers get a list of invoices and open invoice items"
msgstr "客户可以获得发票列表和未结发票项目"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Admin"
msgstr "DNS 管理"

msgid "DNS Zones"
msgstr "DNS 区域"

msgid "DNS domains"
msgstr "DNS 域名"

msgid "DNS management"
msgstr "DNS 管理"

msgid "DNS zone"
msgstr "DNS 区域"

msgid "DNS zones"
msgstr "DNS 区域"

msgid "Dark"
msgstr ""

msgid "Data usage: {usage}"
msgstr "数据使用量：{usage}"

msgid "Database"
msgstr "数据库"

msgid "Database error"
msgstr "数据库错误"

msgid "Database error occurred"
msgstr "数据库错误发生"

msgid "Databases"
msgstr "数据库"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date:"
msgstr "日期："

msgid "Dear"
msgstr ""

msgid "Debt"
msgstr "债务"

msgid "Decide which parts of your personal data you want to show different groups."
msgstr "决定您想向不同群组展示哪些个人数据。"

msgid "Default"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete Column"
msgstr "删除列"

msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

msgid "Delete Table"
msgstr "删除表格"

msgid "Delivery Address"
msgstr "送货地址"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Despite previous reminders, payment has not been received."
msgstr ""

msgid "Destroyed"
msgstr "已销毁"

msgid "Determines what subdirectory to load svg files from. The default is Bootstrap icons."
msgstr "确定从哪个子目录加载 SVG 文件。默认为 Bootstrap 图标。"

msgid "Developer docs"
msgstr "开发者文档"

msgid "Development"
msgstr "开发"

msgid "Direction"
msgstr ""

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Display Name"
msgstr ""

msgid "Do you want to credit the invoice?"
msgstr "您要贷记这张发票吗？"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Domain registration"
msgstr "域名注册"

msgid "Domain registtration"
msgstr "域名注册"

msgid "Domains"
msgstr "域名"

msgid "DomÃ¤nregistrering"
msgstr "域名注册"

msgid "Download Invoice PDF"
msgstr ""

msgid "Download Invoice PDF - PAY NOW"
msgstr ""

msgid "Draft"
msgstr ""

msgid "Due date"
msgstr "到期日"

msgid "Due to"
msgstr "应付至"

msgid "Due to:"
msgstr "应付至："

msgid "EPP"
msgstr "EPP"

msgid "Economy"
msgstr "经济"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Example"
msgstr ""

msgid "Edit customer {customerid}"
msgstr "编辑客户 {customerid}"

msgid "Edit page {docpath}"
msgstr ""

msgid "Edit this page"
msgstr "编辑此页面"

msgid "Edit zone"
msgstr "编辑区域"

msgid "Edit {who}"
msgstr ""

msgid "Ekonomi"
msgstr "经济"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email %s has been verified"
msgstr "邮箱 %s 已验证"

msgid "Email %s verified"
msgstr "电子邮件 %s 已验证"

msgid "Email (billing)"
msgstr "电子邮件（账单）"

msgid "Email Confirmed!"
msgstr "邮箱已确认！"

msgid "Email Invoice"
msgstr "邮件发票"

msgid "Email Offer"
msgstr "邮件报价"

msgid "Email Order"
msgstr "邮件订单"

msgid "Email confirmation"
msgstr "电子邮件确认"

msgid "Email not valid"
msgstr "电子邮件无效"

msgid "Email someone about {what}"
msgstr "就 {what} 发送电子邮件给某人"

msgid "Email to a friend"
msgstr "发送给朋友"

msgid "Empty VAT"
msgstr "增值税号为空"

msgid "Empty VAT number"
msgstr "增值税号为空"

msgid "Empty address"
msgstr "地址为空"

msgid "Empty billingaddress"
msgstr "账单地址为空"

msgid "Empty city"
msgstr "城市为空"

msgid "Empty code"
msgstr "代码为空"

msgid "Empty company name"
msgstr "公司名称为空"

msgid "Empty country"
msgstr "国家为空"

msgid "Empty first name"
msgstr "名字为空"

msgid "Empty freetext"
msgstr "自由文本为空"

msgid "Empty last name"
msgstr "姓氏为空"

msgid "Empty message"
msgstr "消息为空"

msgid "Empty mobile"
msgstr "手机号为空"

msgid "Empty name"
msgstr "名称为空"

msgid "Empty postal code"
msgstr "邮政编码为空"

msgid "Empty recommendation"
msgstr "推荐为空"

msgid "Empty reference"
msgstr "参考为空"

msgid "Empty subject"
msgstr "主题为空"

msgid "Empty surname"
msgstr "姓氏为空"

msgid "Empty telephone"
msgstr "电话为空"

msgid "End main content"
msgstr "主要内容结束"

msgid "End side content"
msgstr "侧边内容结束"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "Enter code"
msgstr "输入代码"

msgid "Enter code from captcha image"
msgstr "输入验证码图片中的代码"

msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

msgid "Enter record name"
msgstr "输入记录名称"

msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

msgid "Enter username and password"
msgstr "输入用户名和密码"

msgid "Enter valid email"
msgstr "输入有效的电子邮件"

msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

msgid "Enter zone name"
msgstr "输入区域名称"

msgid "Error reprinting invoice"
msgstr ""

msgid "Error resending invoice"
msgstr ""

msgid "Error sending reminder"
msgstr ""

msgid "Euro"
msgstr "欧元"

msgid "Example created successfully"
msgstr ""

msgid "Example deleted successfully"
msgstr ""

msgid "Example not found"
msgstr ""

msgid "Example updated successfully"
msgstr ""

msgid "Examples"
msgstr "示例"

msgid "Expand menu"
msgstr "展开菜单"

msgid "Expand personal menu."
msgstr "展开个人菜单。"

msgid "Expires"
msgstr "过期"

msgid "Expiring"
msgstr ""

msgid "Expiring domains"
msgstr "即将过期的域名"

msgid "FAKE Media"
msgstr "FAKE Media"

msgid "FAKE News by country"
msgstr "按国家分类的 FAKE News"

msgid "FINAL NOTICE: This is a final reminder regarding your overdue invoice."
msgstr ""

msgid "Failed login from {ip}"
msgstr "来自 {ip} 的登录失败"

msgid "Failed to create example"
msgstr ""

msgid "Failed to create record"
msgstr "创建记录失败"

msgid "Failed to create zone"
msgstr "创建区域失败"

msgid "Failed to delete example"
msgstr ""

msgid "Failed to delete message"
msgstr ""

msgid "Failed to delete record"
msgstr "删除记录失败"

msgid "Failed to delete zone"
msgstr "删除区域失败"

msgid "Failed to load conversation"
msgstr ""

msgid "Failed to regenerate invoice PDF"
msgstr ""

msgid "Failed to reprint invoice"
msgstr ""

msgid "Failed to resend invoice"
msgstr ""

msgid "Failed to resend invoice email"
msgstr ""

msgid "Failed to send SMS"
msgstr ""

msgid "Failed to send invoice to Fortnox"
msgstr "发送发票到 Fortnox 失败"

msgid "Failed to send reminder"
msgstr ""

msgid "Failed to update example"
msgstr ""

msgid "Failed to update payment date"
msgstr ""

msgid "Failed to update record"
msgstr "更新记录失败"

msgid "Failed to update zone"
msgstr "更新区域失败"

msgid "Featured"
msgstr ""

msgid "File archive"
msgstr "文件存档"

msgid "Fill the form correctly!"
msgstr "请正确填写表单！"

msgid "Final Payment Reminder"
msgstr ""

msgid "Final payment reminder - Invoice {number}"
msgstr ""

msgid "Financial Information"
msgstr "财务信息"

msgid "Find the credit invoice attached as PDF."
msgstr "请查看附件中的贷记发票 PDF。"

msgid "Find the invoice attached as PDF."
msgstr "请查看附件中的发票 PDF。"

msgid "Find your invoice attached as PDF."
msgstr "请查看附件中的您的发票 PDF。"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "For more information, visit the Fortnox website:"
msgstr "欲了解更多信息，请访问 Fortnox 网站："

msgid "For questions, please contact us at {email}."
msgstr ""

msgid "Form submission error:"
msgstr "表单提交错误："

msgid "Fortnox"
msgstr "Fortnox"

msgid "Fortnox Warning"
msgstr ""

msgid "Fortnox integration"
msgstr "Fortnox 集成"

msgid "Fortnox is a Swedish cloud-based accounting software that offers a range of services including invoicing, bookkeeping, and financial management."
msgstr "Fortnox 是一款瑞典云端会计软件，提供包括发票、簿记和财务管理在内的一系列服务。"

msgid "Fortnox panel"
msgstr "Fortnox 面板"

msgid "Fortnox was founded in 2001 with headquarters in VÃ¤xjÃ¶."
msgstr "Fortnox 成立于 2001 年，总部位于韦克舍。"

msgid "Fortnox was founded in 2001 with headquarters in Växjö."
msgstr "Fortnox 成立于 2001 年，总部位于韦克舍。"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Full"
msgstr "完整"

msgid "Give small financial support to {slug} at buymeacoffee"
msgstr "在 buymeacoffee 上给 {slug} 小额资助"

msgid "Give small financial support to {user} at buymeacoffee"
msgstr "在 buymeacoffee 上给 {user} 小额资助"

msgid "Go to {confirmationlink} to confirm your signature and claim your image."
msgstr "前往 {confirmationlink} 确认您的签名并获取您的图片。"

msgid "Gross"
msgstr "总额"

msgid "Groups"
msgstr ""

msgid "HTML result"
msgstr "HTML 结果"

msgid "Halfyear"
msgstr "半年"

msgid "Handled invoice"
msgstr "已处理发票"

msgid "Heading 1"
msgstr "标题 1"

msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

msgid "Heading 3"
msgstr "标题 3"

msgid "Highlights"
msgstr "亮点"

msgid "I accept the terms for registration."
msgstr "我接受注册条款。"

msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

msgid "IBAN:"
msgstr "IBAN："

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "IMMEDIATE PAYMENT REQUIRED"
msgstr ""

msgid "Identification code"
msgstr "识别码"

msgid "If payment is not received within 7 days from the date of this notice, the matter will be handed over to our collection agency."
msgstr ""

msgid "If payment is not received within 7 days, this matter will be transferred to our collection agency."
msgstr ""

msgid "If you did not register an account, please ignore this email."
msgstr "如果您没有注册账户，请忽略此邮件。"

msgid "If you have already made payment, please contact us IMMEDIATELY with proof of payment to avoid further action."
msgstr ""

msgid "If you have already made payment, please contact us IMMEDIATELY with proof of payment."
msgstr ""

msgid "If you have already paid, please disregard this reminder."
msgstr ""

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "Immediate action is required to avoid additional fees and potential collection proceedings."
msgstr ""

msgid "Immediate action is required to avoid:"
msgstr ""

msgid "Immediate payment required!!!"
msgstr ""

msgid "Impersonate"
msgstr "模拟"

msgid "Impersonate {who}"
msgstr ""

msgid "In your personal menu you find your {panel} among other things."
msgstr "在您的个人菜单中，您可以找到您的 {panel} 等内容。"

msgid "Inactive"
msgstr ""

msgid "Including VAT"
msgstr "含增值税"

msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

msgid "Invalid confirmation link"
msgstr "无效的确认链接"

msgid "Invalid email"
msgstr "无效的电子邮件"

msgid "Invalid form data"
msgstr ""

msgid "Invalid invoice ID"
msgstr ""

msgid "Invalid password"
msgstr "无效的密码"

msgid "Invalid request"
msgstr ""

msgid "Invalid username"
msgstr "无效的用户名"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "Invoice (credited)"
msgstr "发票（已贷记）"

msgid "Invoice Details"
msgstr ""

msgid "Invoice address"
msgstr "发票地址"

msgid "Invoice credited m"
msgstr "发票已贷记"

msgid "Invoice currency"
msgstr "发票货币"

msgid "Invoice currency is {currency}."
msgstr "发票货币为 {currency}。"

msgid "Invoice customer #{customerid}"
msgstr "发票客户 #{customerid}"

msgid "Invoice customer {customerid}"
msgstr "发票客户 {customerid}"

msgid "Invoice date"
msgstr "发票日期"

msgid "Invoice for completed services"
msgstr "已完成服务的发票"

msgid "Invoice is credited"
msgstr "发票已贷记"

msgid "Invoice must be in fakturerad state to send reminders"
msgstr ""

msgid "Invoice number"
msgstr "发票号码"

msgid "Invoice number: {fakturanummer}"
msgstr "发票号码：{fakturanummer}"

msgid "Invoice period"
msgstr "发票期间"

msgid "Invoice questions"
msgstr "发票问题"

msgid "Invoice questions can be directed to {url}."
msgstr "发票问题可发送至 {url}。"

msgid "Invoice questions:"
msgstr "发票问题："

msgid "Invoice reminder, {number}"
msgstr "发票提醒，{number}"

msgid "Invoice reprinted successfully"
msgstr ""

msgid "Invoice resent successfully"
msgstr ""

msgid "Invoice type"
msgstr "发票类型"

msgid "Invoice {fakturanummer}"
msgstr "发票 {fakturanummer}"

msgid "Invoice {fakturanummer} has been credited."
msgstr "发票 {fakturanummer} 已贷记。"

msgid "Invoice {invoiceid, customer {customerid}"
msgstr "发票 {invoiceid}，客户 {customerid}"

msgid "Invoice {invoiceid}, customer #{customerid}"
msgstr "发票 {invoiceid}，客户 #{customerid}"

msgid "Invoice {number}"
msgstr "发票 {number}"

msgid "Invoice {number}, customer #{customerid}"
msgstr "发票 {number}，客户 #{customerid}"

msgid "Invoices"
msgstr "发票"

msgid "Invoices are created with LATEX type setting software"
msgstr "发票使用 LATEX 排版软件创建"

msgid "Invoices, customer #{customerid}"
msgstr "发票，客户 #{customerid}"

msgid "Invoices, customer {customerid}"
msgstr "发票，客户 {customerid}"

msgid "Invoicing"
msgstr "开票"

msgid "Invoicing, 1 item"
msgid_plural "Invoicing, {number} items"
msgstr[0] "开票，{number} 个项目"

msgid "It can be configured to display everything publicly as well."
msgstr "它也可以配置为公开显示所有内容。"

msgid "It is currently only available to Rymdweb."
msgstr "目前仅对 Rymdweb 可用。"

msgid "It is designed to help small and medium-sized businesses manage their finances efficiently."
msgstr "它旨在帮助中小企业高效管理财务。"

msgid "It's also available at"
msgstr "也可在此处获取"

msgid "It's also available at {url}."
msgstr "也可在 {url} 获取。"

msgid "Italic"
msgstr "斜体"

msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持登录状态"

msgid "Kick Russian defense minister Sergei Shoigu!"
msgstr "踢走俄罗斯国防部长谢尔盖·绍伊古！"

msgid "Kunder"
msgstr "客户"

msgid "Kuvert"
msgstr "信封"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

msgid "Last reminder"
msgstr ""

msgid "Latest"
msgstr "最新"

msgid "Legal proceedings"
msgstr ""

msgid "Light"
msgstr ""

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Link to control panel"
msgstr "控制面板链接"

msgid "Link to personal data"
msgstr "个人数据链接"

msgid "Link to personal settings"
msgstr "个人设置链接"

msgid "List zones"
msgstr "列出区域"

msgid "Lista fakturor"
msgstr "发票列表"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Log out"
msgstr "退出"

msgid "Log out and end current session"
msgstr "退出并结束当前会话"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login blocked"
msgstr "登录已封锁"

msgid "Login is temporarily blocked due to excessive failed attempts from {ip}."
msgstr "由于来自 {ip} 的过多失败尝试，登录已被暂时封锁。"

msgid "Logotype"
msgstr "标志"

msgid "Logotype leading to start"
msgstr "指向起始页的标志"

msgid "Logotype leading to start page"
msgstr "指向起始页的标志"

msgid "Logotype linked to {site}"
msgstr "链接到 {site} 的标志"

msgid "Lost password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "MOSS"
msgstr "MOSS"

msgid "MX records"
msgstr "MX 记录"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgid "Mail admin"
msgstr "邮件管理"

msgid "Mail domains"
msgstr "邮件域名"

msgid "Mail dump"
msgstr "邮件转储"

msgid "Mail sent through own servers"
msgstr "通过自有服务器发送邮件"

msgid "Make invoice"
msgstr "创建发票"

msgid "Manage site"
msgstr "管理网站"

msgid "Manager"
msgstr ""

msgid "Manuals"
msgstr "手册"

msgid "Mark payment"
msgstr "标记付款"

msgid "Menus"
msgstr "菜单"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Message Details"
msgstr ""

msgid "Message must be 160 characters or less"
msgstr ""

msgid "Message sent"
msgstr "消息已发送"

msgid "Messages"
msgstr ""

msgid "Messages pagination"
msgstr ""

msgid "Messages will appear here once sent or received"
msgstr ""

msgid "Mild"
msgstr "温和"

msgid "Minimal local customer data is stored in Fortnox."
msgstr "Fortnox 中存储最少的本地客户数据。"

msgid "Missing customer or invoice ID"
msgstr ""

msgid "Missing file, our bad?"
msgstr "文件丢失，是我们的错吗？"

msgid "Missing invoice information"
msgstr ""

msgid "Missing username or password"
msgstr "缺少用户名或密码"

msgid "Mobile"
msgstr "手机"

msgid "Modifications were saved."
msgstr "修改已保存。"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Multiple languages and country specific modifications"
msgstr "多语言和国家特定修改"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Negative impact on credit rating"
msgstr ""

msgid "Net"
msgstr "净额"

msgid "Net amount"
msgstr "净金额"

msgid "Net amount:"
msgstr "净金额："

msgid "Network error - please try again"
msgstr "网络错误 - 请重试"

msgid "New Example"
msgstr ""

msgid "New account"
msgstr "新账户"

msgid "New customer"
msgstr "新客户"

msgid "New example"
msgstr ""

msgid "New invoice for customer #{customerid}"
msgstr "客户 #{customerid} 的新发票"

msgid "New invoice for customer {customerid}"
msgstr "客户 {customerid} 的新发票"

msgid "New invoice pack"
msgstr "新发票包"

msgid "New record"
msgstr "新记录"

msgid "New zone"
msgstr "新区域"

msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No customer #{customerid}."
msgstr "没有客户 #{customerid}。"

msgid "No examples found"
msgstr ""

msgid "No invoice template."
msgstr "没有发票模板。"

msgid "No invoicing"
msgstr "不开票"

msgid "No messages found"
msgstr ""

msgid "No messages yet"
msgstr ""

msgid "No pages found."
msgstr "未找到页面。"

msgid "No selected customer."
msgstr "未选择客户。"

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "Notes"
msgstr "备注"

msgid "Number"
msgstr "号码"

msgid "Numbered List"
msgstr "编号列表"

msgid "OVERDUE"
msgstr ""

msgid "Open invoice"
msgstr "未结发票"

msgid "Open invoice for customer"
msgstr "客户的未结发票"

msgid "Open invoice for customer #{customerid}"
msgstr "客户 #{customerid} 的未结发票"

msgid "Open invoice items"
msgstr "未结发票项目"

msgid "Open invoices"
msgstr "未结发票"

msgid "Open list"
msgstr "打开列表"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Org. Id"
msgstr "组织 ID"

msgid "Org. Id:"
msgstr "组织 ID："

msgid "Org.no."
msgstr "组织号"

msgid "Organisation Number"
msgstr "组织编号"

msgid "Organizational number"
msgstr "组织号码"

msgid "Original due date"
msgstr ""

msgid "Our Reference"
msgstr "我们的参考"

msgid "Our reference"
msgstr "我们的参考"

msgid "Over time, more web hosting features have been added."
msgstr "随着时间的推移，增加了更多的网站托管功能。"

msgid "Overdue Invoice Details"
msgstr ""

msgid "Overdue payments will be charged a reminder fee  and {rate} interest."
msgstr "逾期付款将收取催款费和 {rate} 的利息。"

msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

msgid "PDF viewer"
msgstr "PDF 查看器"

msgid "Page {number} of {total}"
msgstr "第 {number} 页，共 {total} 页"

msgid "PageSpeed result 100 100 100 100"
msgstr "PageSpeed 结果 100 100 100 100"

msgid "Pagination"
msgstr ""

msgid "Paid"
msgstr "已付款"

msgid "Paid amount"
msgstr "已付金额"

msgid "Panel"
msgstr "面板"

msgid "Paper in typewriter"
msgstr "打字机中的纸张"

msgid "Paragraph"
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password must be at least {min} characters"
msgstr "密码必须至少包含 {min} 个字符"

msgid "Password must contain at least {min} lowercase letter(s)"
msgstr "密码必须至少包含 {min} 个小写字母"

msgid "Password must contain at least {min} number(s)"
msgstr "密码必须至少包含 {min} 个数字"

msgid "Password must contain at least {min} special character(s)"
msgstr "密码必须至少包含 {min} 个特殊字符"

msgid "Password must contain at least {min} uppercase letter(s)"
msgstr "密码必须至少包含 {min} 个大写字母"

msgid "Password was wrong or username doesn't exist."
msgstr "密码错误或用户名不存在。"

msgid "PayPal"
msgstr ""

msgid "Paydate"
msgstr "付款日期"

msgid "Payment"
msgstr "付款"

msgid "Payment Information"
msgstr ""

msgid "Payment Reminder"
msgstr ""

msgid "Payment due to: {duedate}"
msgstr "付款截止日期：{duedate}"

msgid "Payment reminder: Invoice {number}"
msgstr ""

msgid "Payment terms"
msgstr "付款条款"

msgid "Payment terms:"
msgstr "付款条款："

msgid "Payments"
msgstr "付款"

msgid "Payments may take up to one week to become visible in the control panel."
msgstr "付款可能需要一周时间才能在控制面板中显示。"

msgid "Paypal"
msgstr "Paypal"

msgid "Paypal:"
msgstr "Paypal："

msgid "People rocketing to the sky"
msgstr "人们飞向天空"

msgid "Personal"
msgstr "个人"

msgid "Personal menu"
msgstr "个人菜单"

msgid "Personal panel"
msgstr "个人面板"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Phone Number"
msgstr ""

msgid "Please check your confirmation link or register again."
msgstr "请检查您的确认链接或重新注册。"

msgid "Please confirm your email address by clicking the following link:"
msgstr "请点击以下链接确认您的电子邮件地址："

msgid "Please enter a message"
msgstr ""

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

msgid "Please enter a valid phone number"
msgstr ""

msgid "Please find attached invoice"
msgstr ""

msgid "Please include the invoice number as reference when making the payment."
msgstr ""

msgid "Please log in to access that page"
msgstr "请登录以访问该页面"

msgid "Please login to access resource."
msgstr "请登录以访问资源。"

msgid "Please logout and login as a user with proper authorization instead."
msgstr "请退出并以具有适当授权的用户身份重新登录。"

msgid "Plusgiro"
msgstr "Plusgiro"

msgid "Polls"
msgstr ""

msgid "Posta faktura"
msgstr "邮寄发票"

msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Postal code (billing)"
msgstr "邮政编码（账单）"

msgid "Postal mail"
msgstr "邮政邮件"

msgid "Postgiro"
msgstr "Postgiro"

msgid "Preferred Language"
msgstr ""

msgid "Presentation"
msgstr ""

msgid "Press \"{buttontext}\" to regenerate"
msgstr "按“{buttontext}”重新生成"

msgid "Press Register to regenerate"
msgstr "按注册以重新生成"

msgid "Previous"
msgstr ""

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Price List"
msgstr "价格表"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Privilege sets"
msgstr "权限集"

msgid "Privileges"
msgstr "权限"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Profile Image"
msgstr ""

msgid "Published"
msgstr ""

msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgid "Qty."
msgstr "数量"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Quarter"
msgstr "季度"

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "Re:"
msgstr ""

msgid "Received"
msgstr ""

msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

msgid "Recent Messages"
msgstr ""

msgid "Recent signatures"
msgstr "最近的签名"

msgid "Recommended by"
msgstr "推荐人"

msgid "Record Name"
msgstr "记录名称"

msgid "Record Type"
msgstr "记录类型"

msgid "Record created successfully"
msgstr "记录创建成功"

msgid "Record deleted successfully"
msgstr "记录删除成功"

msgid "Record updated successfully"
msgstr "记录更新成功"

msgid "Records"
msgstr "记录"

msgid "References"
msgstr "参考资料"

msgid "Refresh"
msgstr ""

msgid "Regards"
msgstr "此致"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Register account"
msgstr "注册账户"

msgid "Register to create and publish content."
msgstr "注册以创建和发布内容。"

msgid "Registered for F-tax"
msgstr "已注册F税"

msgid "Registered office"
msgstr "注册办公室"

msgid "Registered office:"
msgstr "注册办公室："

msgid "Registered payments and supplier invoices are retrieved from Fortnox and displayed in the local customer interface."
msgstr "已注册的付款和供应商发票从 Fortnox 检索并在本地客户界面中显示。"

msgid "Registered payments and supplier invoices are retrieved from Fortnox and displayed in the local interface."
msgstr "已登记的付款和供应商发票从 Fortnox 检索并在本地界面中显示。"

msgid "Registrar"
msgstr "注册商"

msgid "Registration is currently non-functional"
msgstr "注册功能当前不可用"

msgid "Remaining amount to pay: {amount} {currency}"
msgstr "剩余应付金额：{amount} {currency}"

msgid "Remind"
msgstr "提醒"

msgid "Reminder sent successfully"
msgstr ""

msgid "Renew"
msgstr ""

msgid "Reprint"
msgstr "重新打印"

msgid "Reprint invoice"
msgstr ""

msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

msgid "Resend invoice"
msgstr ""

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "Roomservice"
msgstr "客房服务"

msgid "Round off"
msgstr "舍入"

msgid "Round off:"
msgstr "舍入："

msgid "Rounding"
msgstr ""

msgid "SEK"
msgstr "瑞典克朗"

msgid "SMS"
msgstr ""

msgid "SMS Conversation"
msgstr ""

msgid "SMS Management"
msgstr ""

msgid "SMS Manager"
msgstr ""

msgid "SMS sent successfully"
msgstr ""

msgid "SMS sent successfully!"
msgstr ""

msgid "Samizdat"
msgstr "Samizdat"

msgid "Samizdat Fortnox integration"
msgstr "Samizdat Fortnox 集成"

msgid "Samizdat is part of a project to create static HTML from markdown files uploaded to GitHub."
msgstr "Samizdat 是一个从上传到 GitHub 的 markdown 文件创建静态 HTML 的项目的一部分。"

msgid "Samizdat uses the Bootstrap icons from {link}."
msgstr "Samizdat 使用来自 {link} 的 Bootstrap 图标。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save Settings"
msgstr ""

msgid "Saved successfully"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Search content"
msgstr "搜索内容"

msgid "Search examples"
msgstr ""

msgid "Search field for {what}"
msgstr "{what} 的搜索字段"

msgid "Search for SMS"
msgstr ""

msgid "Search for certificates"
msgstr ""

msgid "Search for customer"
msgstr "搜索客户"

msgid "Search for database"
msgstr "搜索数据库"

msgid "Search for domain"
msgstr "搜索域名"

msgid "Search for example"
msgstr ""

msgid "Search for invoice"
msgstr "搜索发票"

msgid "Search for mail domain"
msgstr "搜索邮件域名"

msgid "Search for poll"
msgstr ""

msgid "Search for product"
msgstr "搜索产品"

msgid "Search for user or group"
msgstr "搜索用户或组"

msgid "Search for website"
msgstr "搜索网站"

msgid "Search for zone"
msgstr "搜索区域"

msgid "Search pages..."
msgstr "搜索页面..."

msgid "Search web content"
msgstr "搜索网页内容"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select Format"
msgstr ""

msgid "Select art.no."
msgstr "选择货号"

msgid "Select country"
msgstr "选择国家"

msgid "Select country or click flags to see detail"
msgstr "选择国家或点击旗帜查看详情"

msgid "Select invoice pack"
msgstr "选择发票包"

msgid "Send SMS"
msgstr ""

msgid "Send again"
msgstr "重新发送"

msgid "Send invoice questions to {url}."
msgstr "将发票问题发送至 {url}。"

msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

msgid "Send now"
msgstr "立即发送"

msgid "Send reminder"
msgstr "发送提醒"

msgid "Sending..."
msgstr ""

msgid "Sent"
msgstr ""

msgid "Servers"
msgstr "服务器"

msgid "Service interruption"
msgstr ""

msgid "Set the height attribute."
msgstr "设置高度属性。"

msgid "Set the id attribute."
msgstr "设置 ID 属性。"

msgid "Set the title attribute."
msgstr "设置标题属性。"

msgid "Set the width attribute."
msgstr "设置宽度属性。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到 Facebook"

msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "分享到 LinkedIn"

msgid "Share on Telegram"
msgstr "分享到 Telegram"

msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到 Twitter"

msgid "Share {what} on {where}"
msgstr "在 {where} 上分享 {what}"

msgid "Shown as"
msgstr "显示为"

msgid "Sign poll to kick Sergei Shoigu!"
msgstr "签署请愿踢走谢尔盖·绍伊古！"

msgid "Sign poll!"
msgstr "签署请愿！"

msgid "Site"
msgstr "网站"

msgid "Site content"
msgstr "网站内容"

msgid "Skip menu"
msgstr "跳过菜单"

msgid "Snapback evaluation"
msgstr "Snapback 评估"

msgid "Snapback only"
msgstr "仅 Snapback"

msgid "Snapback scheduler"
msgstr "Snapback 调度程序"

msgid "Source code on Github"
msgstr "Github 上的源代码"

msgid "Space separated list of extra classes to append the prefixed default classes."
msgstr "空格分隔的额外类列表，用于附加到带前缀的默认类。"

msgid "Special price"
msgstr "特价"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Start a conversation by sending a message"
msgstr ""

msgid "Start main content"
msgstr "主要内容开始"

msgid "Start side content"
msgstr "侧边内容开始"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Status"
msgstr ""

msgid "Strictly for Rymdweb"
msgstr "专为 Rymdweb 提供"

msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

msgid "Stuff"
msgstr "物品"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Summa"
msgstr "总计"

msgid "Super panel"
msgstr "超级面板"

msgid "Superadmin access required"
msgstr ""

msgid "Supplier invoices"
msgstr "供应商发票"

msgid "Supported formats: JPG, PNG, WebP. Max size: 2MB"
msgstr ""

msgid "Surname"
msgstr "姓氏"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgid "Sync Messages"
msgstr ""

msgid "Sync completed!"
msgstr ""

msgid "Sync failed"
msgstr ""

msgid "Sync messages"
msgstr ""

msgid "Syncing..."
msgstr ""

msgid "Tags"
msgstr ""

msgid "Technical"
msgstr "技术"

msgid "Technical questions"
msgstr "技术问题"

msgid "Technical questions:"
msgstr "技术问题："

msgid "Telephone"
msgstr "电话"

msgid "Terms of Payment"
msgstr "付款条款"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Test customer"
msgstr "测试客户"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Text Editor"
msgstr ""

msgid "Thank you for contacting us."
msgstr "感谢您联系我们。"

msgid "Thank you for your business"
msgstr ""

msgid "Thank you for your prompt attention to this matter."
msgstr ""

msgid "The Samizdat project"
msgstr "Samizdat 项目"

msgid "The default is used for the Bootstrap icons set."
msgstr "默认用于 Bootstrap 图标集。"

msgid "The form was submitted from {ip}"
msgstr "表单从 {ip} 提交"

msgid "The invoice is also available at"
msgstr "发票也可在此处获取"

msgid "The invoice was due to {duedate}."
msgstr "发票应付日期为 {duedate}。"

msgid "The limit is {blocklimit} attempts per {blocktime} minutes."
msgstr "限制为每 {blocktime} 分钟 {blocklimit} 次尝试。"

msgid "The limit is {limit}."
msgstr "限制为 {limit}。"

msgid "The login function uses javascript, cookies and AJAX."
msgstr "登录功能使用 JavaScript、cookie 和 AJAX。"

msgid "The oldest was made {failuretime} by &quot;{username}&quot;."
msgstr "最早的尝试由 &quot;{username}&quot; 于 {failuretime} 发起。"

msgid "The page {docpath} wasn't found."
msgstr "页面 {docpath} 未找到。"

msgid "The stock is listed on Nasdaq Stockholm's main list."
msgstr "该股票在纳斯达克斯德哥尔摩主板上市。"

msgid "Theme"
msgstr ""

msgid "This confirmation link is invalid or has expired"
msgstr "此确认链接无效或已过期"

msgid "This demonstration shows the result of Samizdat's SVG template helper."
msgstr "此演示展示了 Samizdat 的 SVG 模板助手的结果。"

msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填项"

msgid "This file is distributed under the same license as the {project} package."
msgstr "此文件在与 {project} 软件包相同的许可下分发。"

msgid "This integration handles invoicing independently and synchronizes invoices with Fortnox."
msgstr "此集成独立处理发票并与 Fortnox 同步发票。"

msgid "This integration is developed and maintained by Rymdweb AB."
msgstr "此集成由 Rymdweb AB 开发和维护。"

msgid "This is a final reminder regarding your overdue invoice."
msgstr ""

msgid "This is an automated reminder. Failure to pay may result in service interruption and legal action."
msgstr ""

msgid "This might be an oversight, so we wanted to send a friendly reminder."
msgstr ""

msgid "This will result in additional fees and may affect your credit rating."
msgstr ""

msgid "Tillbaka"
msgstr "返回"

msgid "Time"
msgstr ""

msgid "Title"
msgstr ""

msgid "Toggle menu"
msgstr "切换菜单"

msgid "Tot"
msgstr "总计"

msgid "Total to pay"
msgstr ""

msgid "Total: {count} customers"
msgstr "总计：{count} 个客户"

msgid "Tough"
msgstr "严厉"

msgid "Transfer"
msgstr "转账"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "URGENT: Final Payment Reminder"
msgstr ""

msgid "URGENT: Final payment reminder - Invoice {number}"
msgstr ""

msgid "Unauthenticated"
msgstr "未认证"

msgid "Underline"
msgstr "下划线"

msgid "Unknown error"
msgstr ""

msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update and send page."
msgstr "更新并发送页面。"

msgid "Update and send."
msgstr "更新并发送。"

msgid "Update customer"
msgstr "更新客户"

msgid "Update invoice, customer #{customerid}"
msgstr "更新发票，客户 #{customerid}"

msgid "Updated"
msgstr ""

msgid "Updated customer"
msgstr "已更新客户"

msgid "Updated invoice"
msgstr "已更新发票"

msgid "Updated {updated} by {updater}"
msgstr "由 {updater} 于 {updated} 更新"

msgid "Upload Profile Image"
msgstr ""

msgid "Usage"
msgstr "使用"

msgid "Use <code>flags</code> for flag-icons or <code>anysvg</code> for the application's home."
msgstr "使用 <code>flags</code> 获取旗帜图标，或使用 <code>anysvg</code> 获取应用程序主页。"

msgid "Use the invoice number as message when you pay."
msgstr "付款时请使用发票号码作为留言。"

msgid "Use this if you don't need the prefixed default classes."
msgstr "如果不需要带前缀的默认类，请使用此选项。"

msgid "Used to make class names."
msgstr "用于创建类名。"

msgid "User manual"
msgstr "用户手册"

msgid "User registration"
msgstr "用户注册"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已存在"

msgid "Username can only contain {chars}"
msgstr "用户名只能包含 {chars}"

msgid "Username could not be created"
msgstr "无法创建用户名"

msgid "Username must be at least {min} characters"
msgstr "用户名必须至少包含 {min} 个字符"

msgid "Users"
msgstr ""

msgid "Users and groups"
msgstr "用户和组"

msgid "VAT"
msgstr "增值税"

msgid "VAT ({percent}%)"
msgstr ""

msgid "VAT Id"
msgstr "增值税 ID"

msgid "VAT Id:"
msgstr "增值税 ID："

msgid "VAT Number"
msgstr "增值税号"

msgid "VAT Type"
msgstr "增值税类型"

msgid "VAT lookup, {vatno}"
msgstr "增值税查询，{vatno}"

msgid "VAT number"
msgstr "增值税号"

msgid "VAT number lookup"
msgstr "增值税号查询"

msgid "VAT percentage"
msgstr "增值税百分比"

msgid "VAT {rate}\\%"
msgstr "增值税 {rate}\\%"

msgid "VAT:"
msgstr "增值税："

msgid "Value for the class attribute."
msgstr "类属性的值。"

msgid "WARNING: Legal Action Pending"
msgstr ""

msgid "We noticed that we have not yet received payment for the invoice below."
msgstr ""

msgid "We will also store it for statistics and to prevent robot registrations."
msgstr "我们还将存储它用于统计并防止机器人注册。"

msgid "We will email a confirmation request."
msgstr "我们将通过电子邮件发送确认请求。"

msgid "We will reply as soon as possible."
msgstr "我们将尽快回复。"

msgid "Web sites"
msgstr "网站"

msgid "Website"
msgstr ""

msgid "Websites"
msgstr "网站"

msgid "Whois data for {ip}"
msgstr "{ip} 的 Whois 数据"

msgid "Write the invoice number as message when you pay."
msgstr "付款时请将发票号码写在留言中。"

msgid "Wrong captcha"
msgstr "验证码错误"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You MUST include the invoice number as reference when making the payment."
msgstr ""

msgid "You can also post in our discussions."
msgstr "您也可以在我们的讨论中发帖。"

msgid "You can now log in to your account."
msgstr "您现在可以登录您的账户。"

msgid "You have registered a new user account on {site}."
msgstr "您已在 {site} 上注册了新用户账户。"

msgid "You have {remaining} tries left."
msgstr "您还有 {remaining} 次尝试机会。"

msgid "You need to accept registration terms."
msgstr "您需要接受注册条款。"

msgid "You were logged in as {username}."
msgstr "您已作为 {username} 登录。"

msgid "Your Reference"
msgstr "您的参考"

msgid "Your VAT Id"
msgstr "您的增值税 ID"

msgid "Your VAT Id:"
msgstr "您的增值税 ID："

msgid "Your contact"
msgstr "您的联系人"

msgid "Your contact:"
msgstr "您的联系人："

msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件"

msgid "Your ip {ip} will be appended to the confirmation request."
msgstr "您的 IP {ip} 将附加到确认请求中。"

msgid "Your ip {ip} will be appended to the message."
msgstr "您的 IP {ip} 将附加到消息中。"

msgid "Your message appears below."
msgstr "您的消息如下所示。"

msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Zone Kind"
msgstr "区域类型"

msgid "Zone Name"
msgstr "区域名称"

msgid "Zone created successfully"
msgstr "区域创建成功"

msgid "Zone deleted successfully"
msgstr "区域删除成功"

msgid "Zone management"
msgstr "区域管理"

msgid "Zone not found"
msgstr "未找到区域"

msgid "Zone records"
msgstr "区域记录"

msgid "Zone updated successfully"
msgstr "区域更新成功"

msgid "add 3\\%"
msgstr "加 3\\%"

msgid "add {fee}"
msgstr "加 {fee}"

msgid "billing@rymdweb.com"
msgstr "billing@rymdweb.com"

msgid "certificates"
msgstr ""

msgid "characters"
msgstr ""

msgid "content"
msgstr "内容"

msgid "control panel"
msgstr "控制面板"

msgid "customer"
msgstr "客户"

msgid "database"
msgstr "数据库"

msgid "domain"
msgstr "域名"

msgid "example"
msgstr ""

msgid "invoice"
msgstr "发票"

msgid "login attempts"
msgstr "登录尝试"

msgid "mail domain"
msgstr "邮件域名"

msgid "main firewall"
msgstr "主防火墙"

msgid "new messages retrieved."
msgstr ""

msgid "our web"
msgstr "我们的网站"

msgid "poll"
msgstr ""

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "standby firewall"
msgstr "备用防火墙"

msgid "supporters"
msgstr "支持者"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "website"
msgstr "网站"

msgid "wensite"
msgstr "网站"

msgid "{code}: Authentication required"
msgstr "{code}：需要身份验证"

msgid "{code}: No authorization"
msgstr "{code}：无授权"

msgid "{code}: Not in this universe"
msgstr "{code}：不在此宇宙中"

msgid "{cost}"
msgstr "{cost}"

msgid "{cost} {currency}"
msgstr "{cost} {currency}"

msgid "{count} failed login attempts have been made from {ip} last {minutes} minutes."
msgstr "过去 {minutes} 分钟内从 {ip} 发起了 {count} 次失败的登录尝试。"

msgid "{number} days"
msgstr "{number} 天"

msgid "{number} signatures since {date}"
msgstr "自 {date} 以来的 {number} 个签名"

msgid "{reminder_type} reminder sent successfully"
msgstr ""

msgid "{server}, main firewall"
msgstr "{server}，主防火墙"

msgid "{server}, standby firewall"
msgstr "{server}，备用防火墙"

msgid "{sitename} by country"
msgstr "按国家分类的 {sitename}"

msgid "{sitename} in {country}"
msgstr "{country} 的 {sitename}"

